《**KUSO KUSO
酷酷獸**》是[八大電視](../Page/八大電視.md "wikilink")[綜藝節目](../Page/綜藝節目.md "wikilink")，[可米國際影視製作](../Page/可米國際影視.md "wikilink")，由2007年1月15日[周一到](../Page/周一.md "wikilink")[周五晚間十時](../Page/周五.md "wikilink")[八大綜合台首播](../Page/八大綜合台.md "wikilink")。由[張善為主持](../Page/張善為.md "wikilink")，張善為[反串扮演](../Page/反串.md "wikilink")「善微媽媽」帶領八位女兒們，每集請來[導演及](../Page/導演.md "wikilink")[偶像劇大明星嘉賓教授演技](../Page/偶像劇.md "wikilink")。此節目將分為兩個大單元：前半小時是“KUSO表演班”（再分為暖身課程（情緒基礎訓練）、轉吧表演班（創意肢體表演測驗）、大明星對手戲（經典偶像劇角色扮演）、狀況劇大考驗）每次都會請到偶像劇的主角像[鄭元暢](../Page/鄭元暢.md "wikilink")、[飛輪海等指導酷酷獸](../Page/飛輪海.md "wikilink")，也讓酷酷獸化身為[偶像劇中女主角和大明星對戲](../Page/偶像劇.md "wikilink")；後半小時則是短劇，[張善為也會飾演窮酸客家女性的](../Page/張善為.md "wikilink")“張冬妹”或搖身一變成為“KUSO硬幫幫”的黑道老大，內容有趣多變。

## 主持

[張善為](../Page/張善為.md "wikilink")（飾
善微媽媽）：現年30歲，一直懷有星夢的她，年輕時曾慘遭壞心經紀人欺騙，導致星夢破碎，所以現在自己開設KUSO表演班，並將招募而來、同樣懷抱著單純星夢的女孩兒們，視如己出般的照顧，只是偶爾在見到帥哥時，仍會心癢難耐，自願搶任演技示範者！

## 酷酷獸

### 資料

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>暱稱</p></th>
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>性別</p></th>
<th><p>出生日期</p></th>
<th><p>血型</p></th>
<th><p>身高</p></th>
<th><p>體重</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/羽兒.md" title="wikilink">羽兒</a></p></td>
<td></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>A型</p></td>
<td><p>156cm</p></td>
<td><p>44kg</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/米兒.md" title="wikilink">米兒</a></p></td>
<td></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p>160cm</p></td>
<td><p>47kg</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/阿脈兒.md" title="wikilink">阿脈兒</a></p></td>
<td><p>田智文</p></td>
<td><p>男</p></td>
<td></td>
<td><p>型</p></td>
<td><p>170cm</p></td>
<td><p>70kg</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/婉兒.md" title="wikilink">婉兒</a></p></td>
<td><p>黃婉婷</p></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>B型</p></td>
<td><p>165cm</p></td>
<td><p>50kg</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/王怡文.md" title="wikilink">球兒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/王怡文.md" title="wikilink">文雨非</a>（本名：王怡文）</p></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>B型</p></td>
<td><p>170cm</p></td>
<td><p>47kg</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/林舒語.md" title="wikilink">黎兒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/林舒語.md" title="wikilink">林舒語</a>（本名：林筱蓉）</p></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>A型</p></td>
<td><p>170cm</p></td>
<td><p>45kg</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/陳思瑾.md" title="wikilink">貓兒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/陳思瑾.md" title="wikilink">陳思瑾</a></p></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p>160cm</p></td>
<td><p>49kg</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/愛兒.md" title="wikilink">愛兒</a></p></td>
<td><p>常愛芠（本名：常智雯）</p></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>A型</p></td>
<td><p>163cm</p></td>
<td><p>50kg</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/薇薇兒.md" title="wikilink">薇薇兒</a>（旁聽生）</p></td>
<td></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>型</p></td>
<td><p>cm</p></td>
<td><p>kg</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/伃希兒.md" title="wikilink">伃希兒</a>（旁聽生）</p></td>
<td><p>鄭伃希</p></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p>165cm</p></td>
<td><p>42kg</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/加恩兒.md" title="wikilink">加恩兒</a>（旁聽生）</p></td>
<td></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>型</p></td>
<td><p>cm</p></td>
<td><p>kg</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/茵兒.md" title="wikilink">茵兒</a>（旁聽生）</p></td>
<td></td>
<td><p>女</p></td>
<td></td>
<td><p>型</p></td>
<td><p>cm</p></td>
<td><p>kg</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 電視劇

  - 2007年：
      - 《[終極一家](../Page/終極一家.md "wikilink")》（阿脈兒（飾 蛙哥）、愛兒（飾
        神奇小護士）、[婉兒](../Page/婉兒.md "wikilink")（飾
        黠谷柔情）、[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")（飾 小聾女））
  - 2008年：
      - 《[惡作劇2吻](../Page/惡作劇2吻.md "wikilink")》（[黎兒](../Page/黎兒.md "wikilink")（飾
        許秋賢））
      - 《[霹靂MIT](../Page/霹靂MIT.md "wikilink")》
          - 球兒 （飾 187情報網 聖英學院的學生 第1-14集）
          - 愛兒 （飾 蕭雅琪 聖英學院的學生 第1集 菁英榜：第一名（589分）第1集的受害者）
          - 婉兒 （飾 林宜庭 聖英學院的學生 第1集 菁英榜：第二名（571分）第1集的受害者）
          - 米兒 （飾 女學生甲 聖英學院的學生 第3集）
          - 羽兒 （飾 女學生乙 聖英學院的學生 第3集）
      - 《[翻滾吧！蛋炒飯](../Page/翻滾吧！蛋炒飯.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")
        飾 米麒麟餐厅客人）
  - 2009年：
      - 《[終極三國](../Page/終極三國.md "wikilink")》（[黎兒](../Page/黎兒.md "wikilink")（飾
        甘昭烈）、阿脈兒（飾 龐統 ）、[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")（客串第26集 ））
  - 2010年：
      - 《[萌學園之萌騎士傳奇](../Page/萌學園之萌騎士傳奇.md "wikilink")》（球兒（飾
        飄啊飄））([張善為](../Page/張善為.md "wikilink") (熇炎) )
      - 《[萌學園2聖戰再起](../Page/萌學園之萌騎士傳奇.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")（飾
        飄啊飄）、張善為\]\] (熇炎) )
      - 《[愛似百匯](../Page/愛似百匯.md "wikilink")》（球兒（飾 大林)
  - 2011年
      - 《[華麗的挑戰](../Page/華麗的挑戰.md "wikilink")》
        （[球兒](../Page/球兒.md "wikilink") 飾 LME演员培训所学生）
      - 《[萌學園3魔法號令](../Page/萌學園之萌騎士傳奇.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")（飾
        飄啊飄）、[張善為](../Page/張善為.md "wikilink") (熇炎) )
  - 2012年
      - 《[絕對達令](../Page/絕對達令.md "wikilink")》
        （[球兒](../Page/球兒.md "wikilink") 飾 內衣店店員》）
      - 《[智勝鮮師](../Page/智勝鮮師.md "wikilink")》（[黎兒](../Page/黎兒.md "wikilink")（飾柏麗詩
        ））
      - 《[PM10-AM03](../Page/PM10-AM03.md "wikilink")》（[黎兒](../Page/黎兒.md "wikilink")（飾糖糖
        ））
      - 《[終極一班2](../Page/終極一班2.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")（飾裘球
        ））
  - 2013年
      - 《[終極一班3](../Page/終極一班3.md "wikilink")》
        （[球兒](../Page/球兒.md "wikilink") 飾 裘球）
  - 2014年
      - 《[流氓蛋糕店](../Page/流氓蛋糕店.md "wikilink")》
        （[球兒](../Page/球兒.md "wikilink") 飾 裘裘）
      - 《[終極惡女](../Page/終極惡女.md "wikilink")》
        （[球兒](../Page/球兒.md "wikilink") 飾 小楓）

<!-- end list -->

  - 2016年
      - 《[終極一班4](../Page/終極一班4.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")
        飾 裘球）
      - 《[有喜欢的人台湾篇
        心有所属](../Page/有喜欢的人台湾篇_心有所属.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")
        飾 菲）
      - 《[X情人系列-恐怖情人](../Page/X情人系列-恐怖情人.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")
        飾 张米莉）

<!-- end list -->

  - 2017年
      - 《[終極一班5](../Page/終極一班5.md "wikilink")》（[球兒](../Page/球兒.md "wikilink")
        飾 裘球）

### MV演出

  - [楊丞琳](../Page/楊丞琳.md "wikilink")-慶祝（貓兒）
  - [飛輪海](../Page/飛輪海.md "wikilink")-出口（貓兒）
  - [唐禹哲](../Page/唐禹哲.md "wikilink")-分開以後（黎兒）

### 廣告

  - 2007年：
      - 全家便利商店原子小金剛篇（婉兒）
      - 7-11 Kitty公仔（愛兒、黎兒、球兒）

## 每集內容

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>日期</p></th>
<th><p>嘉賓</p></th>
<th><p>短劇</p></th>
<th><p>短劇備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>2007年1月15日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（上）</p></td>
<td><p>張大帥把妹</p></td>
<td><p><a href="../Page/張善為.md" title="wikilink">張善為飾張大帥</a><br />
<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒飾服務生</a><br />
<a href="../Page/米兒.md" title="wikilink">米兒飾正妹</a><br />
<a href="../Page/婉兒.md" title="wikilink">婉兒飾正妹</a><br />
<a href="../Page/利昂霖.md" title="wikilink">利昂霖飾凱子</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年1月16日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（下）</p></td>
<td><p>酷獸硬梆幫 - 成立篇</p></td>
<td><p><a href="../Page/張善為.md" title="wikilink">張善為飾大帥哥幫主</a><br />
<a href="../Page/金寶三.md" title="wikilink">金寶三飾金能幹</a><br />
<a href="../Page/蛙哥.md" title="wikilink">蛙哥飾蛙哥</a><br />
<a href="../Page/瞎秘.md" title="wikilink">瞎秘飾瞎秘</a><br />
<a href="../Page/黃萬伯.md" title="wikilink">黃萬伯飾刀疤傑克森</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年1月17日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>（上）</p></td>
<td><p>頹哥打工記</p></td>
<td><p><a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼飾攝影師</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年1月18日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>（下）</p></td>
<td><p>張冬妹過冬（<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年1月19日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼</a>（上）</p></td>
<td><p>阿脈兒的異想世界</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年1月22日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼</a>（下）</p></td>
<td><p>酷獸硬梆幫-搖搖板篇</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年1月23日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/鈕承澤.md" title="wikilink">鈕承澤導演</a>、<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（上）</p></td>
<td><p>張冬妹過冬（<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年1月24日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/鈕承澤.md" title="wikilink">鈕承澤導演</a>、<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（下）</p></td>
<td><p>頹哥掉錢包</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年1月25日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐治平.md" title="wikilink">唐治平</a>（上）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年1月26日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐治平.md" title="wikilink">唐治平</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年1月29日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（上）</p></td>
<td><p>酷獸硬梆幫-請客篇（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年1月30日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（下）</p></td>
<td><p>（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年1月31日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/BEN.md" title="wikilink">BEN</a>（上）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月1日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/BEN.md" title="wikilink">BEN</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月2日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼</a>（上）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月5日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月6日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（上）</p></td>
<td><p>頹哥看護篇（<a href="../Page/BEN.md" title="wikilink">BEN客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月7日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（下）</p></td>
<td><p>（無）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月8日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a></p></td>
<td><p>（無）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月9日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐治平.md" title="wikilink">唐治平</a>（上）</p></td>
<td><p>硬梆幫綁架篇-上（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月12日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐治平.md" title="wikilink">唐治平</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月13日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（上）</p></td>
<td><p>（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月14日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月15日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/張芯瑜.md" title="wikilink">張芯瑜</a>（上）</p></td>
<td><p>（無）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月16日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/張芯瑜.md" title="wikilink">張芯瑜</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月19日（一）</p></td>
<td><p>KUSO KUSO 迎金豬（頒獎典禮）（加長）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月20日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月21日（三）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月22日（四）</p></td>
<td><p>短劇重播（張大帥等電話、酷獸硬梆幫（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>））</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月23日（五）</p></td>
<td><p>短劇重播（頹哥打工記（01月17日首播）（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>）、頹哥打工記（<a href="../Page/小鐘.md" title="wikilink">小鐘客串</a>）、頹哥打工記（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>））</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月26日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（上）</p></td>
<td><p>（無）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年2月27日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年2月28日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐禹哲.md" title="wikilink">唐禹哲</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月1日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a></p></td>
<td><p>張冬妹過冬（<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月2日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月5日（一）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月6日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（上）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月7日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月8日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a>（上）</p></td>
<td><p>張冬妹過冬（<a href="../Page/五熊.md" title="wikilink">五熊</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月9日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月12日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>（上）</p></td>
<td><p>頹哥推啤酒篇</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月13日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>（下）</p></td>
<td><p>頹哥打工記-AB餐廳（<a href="../Page/五熊.md" title="wikilink">五熊</a>、<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月14日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（上）</p></td>
<td><p>頹哥偷東西篇（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>）</p></td>
<td><p>薇薇兒旁聽</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月15日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td><p>薇薇兒旁聽</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月16日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/熱情仲夏.md" title="wikilink">熱情仲夏劇組</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月19日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a>（上）</p></td>
<td><p>（無）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月20日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a>（下）</p></td>
<td><p>頹哥打工-賣西瓜篇（<a href="../Page/小鬼.md" title="wikilink">小鬼客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月21日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>、<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（上）</p></td>
<td><p>頹哥打工-換零錢篇（<a href="../Page/BEN.md" title="wikilink">BEN客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月22日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>、<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（下）</p></td>
<td><p>頹哥只顧聊天（<a href="../Page/BEN.md" title="wikilink">BEN客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月23日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/楊士萱.md" title="wikilink">楊士萱</a>（上）</p></td>
<td><p>張秋妹賣東西篇（<a href="../Page/五熊.md" title="wikilink">五熊客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月26日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/楊士萱.md" title="wikilink">楊士萱</a>（下）</p></td>
<td><p>頹哥賣東西（<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月27日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>、<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（上）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月28日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a>、<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸</a>（下）</p></td>
<td><p>（無）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年3月29日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a>（上）</p></td>
<td></td>
<td><p>加恩兒旁聽</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年3月30日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/汪東城.md" title="wikilink">汪東城</a>（下）</p></td>
<td><p>頹哥打工記：私家偵探篇（<a href="../Page/炎亞綸.md" title="wikilink">炎亞綸客串</a>）</p></td>
<td><p>加恩兒旁聽</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月2日（一）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月3日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月4日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a></p></td>
<td><p>張春妹-亂倒垃圾篇（<a href="../Page/BEN.md" title="wikilink">BEN客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月5日（四）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月6日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月9日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王明台.md" title="wikilink">王明台導演</a>、<a href="../Page/吳尊.md" title="wikilink">吳尊</a>、<a href="../Page/辰亦儒.md" title="wikilink">辰亦儒</a></p></td>
<td><p>頹哥打工記-挖寶篇（<a href="../Page/JUNIOR.md" title="wikilink">JUNIOR客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月10日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月11日（三）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月12日（四）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月13日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月16日（一）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月17日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月18日（三）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月19日（四）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月20日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月23日（一）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月24日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月25日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/蜜雪.md" title="wikilink">蜜雪</a>、<a href="../Page/劉亮佐.md" title="wikilink">劉亮佐</a>（上）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月26日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/蜜雪.md" title="wikilink">蜜雪</a>、<a href="../Page/劉亮佐.md" title="wikilink">劉亮佐</a>（下）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年4月27日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/浩角翔起.md" title="wikilink">浩角翔起</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年4月30日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/水蜜桃姐姐.md" title="wikilink">水蜜桃姐姐</a>、<a href="../Page/雅佩老師.md" title="wikilink">雅佩老師</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月1日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/水蜜桃姐姐.md" title="wikilink">水蜜桃姐姐</a>、<a href="../Page/草莓姊姊.md" title="wikilink">草莓姊姊</a>、<a href="../Page/柳丁哥哥.md" title="wikilink">柳丁哥哥</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月2日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/高山峰.md" title="wikilink">高山峰</a>、<a href="../Page/莎莎.md" title="wikilink">莎莎</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月3日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/僅雯.md" title="wikilink">僅雯</a>、<a href="../Page/林逸宏.md" title="wikilink">林逸宏</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月4日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/安鈞璨.md" title="wikilink">安鈞璨</a>、<a href="../Page/葦茹.md" title="wikilink">葦茹</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月7日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/BEN.md" title="wikilink">BEN</a>、<a href="../Page/金剛_(藝人).md" title="wikilink">金剛</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月8日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/安鈞璨.md" title="wikilink">安鈞璨</a>、<a href="../Page/米兒絲.md" title="wikilink">米兒絲</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月9日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/郭定文.md" title="wikilink">郭定文</a>、<a href="../Page/鍾欣怡.md" title="wikilink">鍾欣怡</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月10日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/唐治平.md" title="wikilink">唐治平</a>、<a href="../Page/蜜雪.md" title="wikilink">蜜雪</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月11日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/Fire.md" title="wikilink">Fire</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月14日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/蔣偉文.md" title="wikilink">蔣偉文</a>、<a href="../Page/翊萱.md" title="wikilink">翊萱</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月15日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/馬國賢.md" title="wikilink">馬國賢</a>、<a href="../Page/宋新妮.md" title="wikilink">宋新妮</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月16日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/張毓晨.md" title="wikilink">張毓晨</a>、<a href="../Page/巨炮.md" title="wikilink">巨炮</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月17日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/小龜.md" title="wikilink">小龜</a>、<a href="../Page/五熊.md" title="wikilink">五熊</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月18日（五）</p></td>
<td><p><a href="../Page/2moro.md" title="wikilink">2moro</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月21日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/Junior.md" title="wikilink">Junior</a>、<a href="../Page/蜜雪.md" title="wikilink">蜜雪</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月22日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/郭世倫.md" title="wikilink">郭世倫</a>、<a href="../Page/馮媛甄.md" title="wikilink">馮媛甄</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月23日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳漢典.md" title="wikilink">陳漢典</a>、<a href="../Page/黃小柔.md" title="wikilink">黃小柔</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月24日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/ING.md" title="wikilink">ING</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月25日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月28日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/浩角翔起.md" title="wikilink">浩角翔起</a>、<a href="../Page/蔡詩蕓.md" title="wikilink">蔡詩蕓</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月29日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年5月30日（三）</p></td>
<td><p><a href="../Page/劉宏.md" title="wikilink">劉宏</a>、<a href="../Page/楊巧寧.md" title="wikilink">楊巧寧</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年5月31日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/高山峰.md" title="wikilink">高山峰</a>、<a href="../Page/韋汝.md" title="wikilink">韋汝</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月1日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月4日（一）</p></td>
<td><p><a href="../Page/林葉亭.md" title="wikilink">林葉亭</a></p></td>
<td><p>頹哥打工記-按摩師（<a href="../Page/金剛_(藝人).md" title="wikilink">金剛客串</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月5日（二）</p></td>
<td><p><a href="../Page/張洛君.md" title="wikilink">張洛君</a>、<a href="../Page/林子萱_(台灣藝人).md" title="wikilink">林子萱</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月6日（三）</p></td>
<td><p>硬梆梆收保護費-外景</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月7日（四）</p></td>
<td><p><a href="../Page/孫國豪.md" title="wikilink">孫國豪</a>、<a href="../Page/李芳瑜.md" title="wikilink">李芳瑜</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月8日（五）</p></td>
<td><p>酷酷獸二代決賽（上集）</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月11日（一）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月12日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月13日（三）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月14日（四）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月15日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月18日（一）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月19日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月20日（三）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月21日（四）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月22日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月25日（一）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月26日（二）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月27日（三）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年6月28日（四）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年6月29日（五）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 主題曲

**終於說出口**
演唱：[張善為](../Page/張善為.md "wikilink")、[酷酷獸](../Page/酷酷獸.md "wikilink")
詞曲：[鬼戰音叉](../Page/鬼戰音叉.md "wikilink")（[謝和弦](../Page/謝和弦.md "wikilink")）

沒有誰能阻擋我作夢
少女情懷需要SPECIAL
穿著我的舞鞋大步走 OH
跟著節奏小手拉小手
未來的路在我掌握之中
我要趕在今晚對你
說喔 說喔 說喔 說出口
あいしてる（A E CI DA LU）我終於說出口
あいしてる（A E CI DA LU）我終於說出口

## 外部連結

  - [KUSO KUSO
    酷酷獸](https://web.archive.org/web/20080318191238/http://www.gtv.com.tw/Program/S041120070115P/)

[K](../Category/停播台灣綜藝節目.md "wikilink")
[K](../Category/台灣綜藝節目.md "wikilink")
[K](../Category/八大電視節目.md "wikilink")